覺唔覺得呢一幕好感動

好撚正
想翻睇

Snape 一味只守不攻
而且將 Mcgonagall 個 spells 反去後面兩個食死人度
最後仲唔忍心同 Mcgonagall 打撒退

唔覺